今日發完夢後醒左

想講好耐了 得罪講幾句
依家香港根本重蹈覆轍緊六四呢件事
即使你幾手無寸鐵 幾和理非都好
最後政府點都會武力驅趕/唔撚理
到底有邊次成功推翻到劣政係靠和平？
有邊次成功推翻唔會有人受傷？
而且呢啲事更加唔係一朝一夕可以完成
既然政府經過69 612 616都唔肯接受港人訴求
我地仲可以唔用激進既方式去反對咩...？
希望大家可以長期抗爭！
醒啦！真香港人

雖然我有幾日遊行示威無黎，無咩資格講呢番說話
但係我自問自己仍然希望香港未來可以變得更好...
今日見 最後機會

推